FAIRY TAIL 妖精的尾巴 百年任務 第2話 第3話 中文

2

3

1~

想睇動畫多D

打黑龍都打到半死 仲點打神龍

只要大叫一聲:我們就是妖精的尾巴! (跟住BGM響起......)

又話妖尾完左出新一套?

就咁睇頭3話好似都ok喎，吹得夠大一下就5條龍
不過茱比亞，鐵雷龍，米拉果堆都黎埋打多d人有得表現唔係好d咩，反正有成5條要封

想知溝到露西未

遲下就會拉佢地入主線架啦 唔信主角小隊打足咁多話

睇佢地出任務好睇過之前重覆又重覆嘅打暗黑公會

第一集見番哂D人都係果種玩樂 無哂人物性格建築...

都係算吧啦大家

反而七影帝越做越好 除左力量IMBA之外 起碼D伏線都收得好好

七影帝人物描寫完勝哂妖尾啦
而家又超展開 人物回憶又好睇
感情線好過妖尾好多
妖尾幾篇都同主線無關 悶撚到仆街
打完個埋敵人完全無哂印象

係...點解用七影帝騎劫呢個POST

因為七影帝真係越做越好

反而妖尾越做越悶...

兩套嘅發展真係原全相反

甚麼世界最強
在BGM面前屁都不是

btw作者都係唔明白H漫先係佢既世界